其實幫王家衛拍戲真係幾辛苦？？？？？搵命搏咁濟？？？？

張國榮講到又被蠍子咬又中阿米巴菌

王家衛跟張國榮, 梁家輝, 張學友, 張曼玉都係不愉快收場.

(辛苦唔緊要. 最慘既係辛苦演出既戲可能比王家衛剪撚哂)

關淑怡先誇張 離鄉別井去阿根廷拍 返到黎上畫一秒都無

似係個國家垃圾搞到咁＞王家衛搞到佢咁

Anyway 王家衛對電影認真姐 十年拍一套宗師
你係個演員會唔會同佢癲？

你唔講我都唔知佢有份
咁都比面張震有幾幕，人地學八極拳學到打比賽

一代宗師張智霖啲戲份都無哂咁濟

仲有鞏俐木村宋慧喬

朝偉拍一代宗師拍到肺炎